為他們想要強姦我女子平反！！！！

事實證明影相者既技術係99.999999%影響張相係點

old news is so 唔識串

個樣又無想象咁差

我岩岩先知。，。

叫靚女啦喎